有冇人約翰去天一食飯

肥婆是也

食埋今日就要
一星期2日午膳跑步喇

咁就可以一星期5至6日跑到

弘b今日好上鏡

聽日都係咁講

多謝 今日著靚少少
好開心你咁讚我呢個肥婆

我有恆心架

一個月

午餐後跑步 咩都嘔晒出嚟

唔食午餐諗住跑完食塊包

天一下就有咩好介紹？

輝記同日本野都唔錯

同早兩日答我唔同嘅

弘b好多囡囡

我有錢未婚妻飛我

有比人爆我同何。。

冇唔同

弘b你揀我定何。。。

一定係你

食唔夠賓妹